究竟依舊野向內定向外？

內
外

野外定向

向右